\begin{frame}
    \frametitle{\alt<2->{Quel véhicule de transport en commun est conduit par
    un \emph{wattman} ?}{}} \framesubtitle{\currentname}
    \begin{uncoverenv}<2->
    \begin{enumerate}[A.]
	    \item Le métro
	    \item Le bus
        \item \textbf<3->{Le tramway}
    \end{enumerate}
    \end{uncoverenv}
    \begin{uncoverenv}<4->
        Ce nom vient de \emph{watt} (unité de mesure de la puissance
        électrique) et \emph{man} (homme).
    \end{uncoverenv}
\end{frame}
